4點8分有冇人感受到地震...

聽日見！